Nyemulo mmbi i nga hulela mbiluni dzashu. Ndi ngazwo ri tshi fanela u ṱhogomela vhukuma zwine ra thoma u zwi tama. Arali ra iledza nyemulo mmbi, ri ḓo iledza u ḓifara luvhi nga zwa vhudzekani na masiandoitwa aho a si avhuḓi. (Vhagalata 5:16) Kha ino thero, ri ḓo haseledza zwithu zwiraru zwine zwa ḓo ri thusa u lwisana na nyemulo mmbi: vhushaka hashu na Yehova, nyeletshedzo i bvaho Ipfini ḽawe na thuso i bvaho kha Vhakriste vho vhibvaho.
